Оператор [] для класса String
============================

В этой задаче вам требуется реализовать `оператор []` для уже известного вам класса `String`. Однако на этот раз оператор должен реализовывать нестандартное поведение: оператор нужно реализовать таким образом, чтобы для объекта `str` класса `String` можно было писать `str[i][j]` и это выражение возвращало подстроку начинающуюся в позиции `i` (считая с 0) и заканчивающуюся в позиции `j` (не включая).

Например:

```cpp
String const hello("hello");
String const hell = hello[0][4]; // теперь в hell хранится подстрока "hell"
String const ell  = hello[1][4]; // теперь в ell хранится подстрока "ell"
```

Обратите внимание, что `i` может равняться `j`, в этом случае результатом должна быть пустая строка. Гарантируется, что `i` никогда не будет больше `j`, и они не будут выходить за пределы длины строки.

**Требования к реализации:** При выполнении задания вы можете создавать любые методы/конструкторы или даже структуры/классы, если они вам нужны. Реализовывать методы, которые уже объявленны в шаблоне, не нужно  они уже реализованы. При выполнении задания не вводите и не выводите что-либо. Реализовывать функцию `main` не нужно.
